賭博默示錄=港豬

呢套動漫根本就係形容緊港豬既狀態

1.奴隸
2.為錢賣命
3.為錢埋沒人性

最佳對白: 金錢比生命更加沉重

究竟我地仲可以被人壓迫到幾時？

為錢港奴既底線可以去到邊？

劇中玩弄窮人既一方根本同香港一樣，資本家，富豪，政客

玩弄途中都係當我地係娛樂，人命都只係笑話

已發展國家，以美日韓為例，情況同香港有冇分别？

鬼叫我窮咩